皇馬係有3億買人啫，但連登仔喺度係咁亂噏啲人名，就當皇馬真係買到咩

hazard同大力神下年完約就話易啲搞掂啫

牙傾有長約，又要係英撚頭牌，levy仲要咁古惑，肯定冇2億磅都唔會肯同皇馬傾啦

跟住又話咩買de ligt，明明人哋已經係咁同巴塞示好，仲要係咁話想同de jong一齊踢落去，你哋有3億又如何，人哋想去你哋個死敵多過去你度喎

你哋班友係咁ff買包皮或者尼馬，甚至有啲仲話想打包，屌你人哋大巴黎最唔缺嘅就係錢，反而好缺頂級球員，基本上除非完約，唔係嘅話鈀都唔會肯放人啦。就算Rabiot呢啲未去top level嘅球員想過檔，巴黎都直接雪9佢啦，之前verrati攤完牌之後冇耐，鈀講明唔撚放之後佢就立即縮返沙啦，何況係嗰兩條友啊。就算蝗tum掂個球員，鈀都唔肯放人啦佢哋罷訓嘅話，鈀都會直接雪9佢到完約為止啦

而且，最重要嘅係，全世界都知你要重建，又知你有咁多錢，仲唔個個都鋸你一大筆咩當年巴塞買dembele同古天樂都食咗炒價啦。何況皇馬今年仲要破曬所有7頭紀錄，咩一個月入4球，主場3連敗咁，分分鐘畀人屈得仲金，3億都未必買到好多勁人啦

我見成班係度9ff，話買就買咁，以為成個世界為皇馬而轉咩

連登仔噏下你又當認真

係喎皇馬翻新主場都好似要用成5個億，會唔會唔夠錢

買返C朗 Ronald back

佢哋當正皇馬真係買咗人，打曬飛機咁，好惡頂

who need ronaldo

巴塞想買祖記新星朗拿度 想知要比幾錢？

吾皇個朵咁響佢哋貼錢都想嚟啦

樓主咁撚認真打咁大篇野

3億皇馬，你點玩？

成個po都係ff無極限

語音輸入啫都係

咁仲辛苦過打字

個topic名本身就係問你點玩 擺明ff post 咁ff有咩問題

賣牙朗筆錢都未用完

討論區唔比人討論

最撚搞笑不斷話拎埋自己d老弱兵話同人換主力
人地隊波傻架咩

冇話唔畀人討論喎，我都係對你哋嘅ff發表下意見啫

係咁話搵巴利換包皮，笑撚左

其實ff真係無問題,有邊隊無ff過

但皇迷個ff當全世界其他隊會都係傻仔咁,
有D話bale/拉膠 加錢換人地簡迪定kane
又賣bale 80-100m

真係話買就買咁

我冇傾過
不過你對9up 都咁大反應你唔好上連登啦

咁唔洗討論啦
ff下都唔得仲惡過共慘黨

洗乜理條柒頭樓主， 屌佢老母

人到絕望邊緣都會FF下自慰下
個Po唔click入去都閒到個浸臭米青味